想轉台 sales請入

用緊CSL 地鐵收唔到 約滿想轉台
有咩plan推介？
留tg

轉smt
Btw,去電訊台啦